 \subsection{Liste des leçons d'algèbre et développements associés}
\begin{description}
	\item[\namedlabel{lec:101}{101}] Groupe opérant sur un ensemble.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:al_isoCube}]Isométries du cube.
		\item[\ref{dev:al_reciprociteQuadra}] Loi de réciprocité quadratique par les formes quadratiques.
		\item[\ref{dev:al_nbMatricesDiagonalisablesFq}] Nombre de matrices diagonalisables sur $\F_q$.
		\item[\ref{dev:al_rotationQuaternions}] $SU(2)/\{\Id, -\Id\}\simeq SO(3)$.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:102}{102}] Groupe des nombres complexes de module 1.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:al_prolongementCaract}] Lemme de prolongement des caractère et classification des groupes abéliens finis.
		\item[\ref{dev:an_gpeDistCaract}] Représentations et sous-groupes distingués.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:103}{103}] Exemples et applications des notions de sous-groupes distingués et de groupe quotient.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:al_isoCube}] Isométries du cube.
		\item[\ref{dev:al_simpliciteSO3}] Simplicité de $\SO(3)$.
		\item[\ref{dev:al_rotationQuaternions}] $SU(2)/\{\Id, -\Id\}\simeq SO(3)$.
		\item[\ref{dev:al_thmDeFroebeniusZolo}] Théorème de Frœbenius-Zolotarev.
	\end{description}
		\item[\namedlabel{lec:104}{104}] Groupes finis. Exemples et applications.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:al_isoCube}] Isométries du cube.
		\item[\ref{dev:al_prolongementCaract}] Lemme de prolongement des caractère et classification des groupes abéliens finis.
		\item[\ref{dev:al_thmDeFroebeniusZolo}] Théorème de Frœbenius-Zolotarev.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:105}{105}] Groupe des permutations d'un ensemble fini. Applications.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:al_isoCube}] Isométries du cube.
		\item[\ref{dev:al_thmDeFroebeniusZolo}] Théorème de Frœbenius-Zolotarev.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:106}{106}] Groupe linéaire d'un espace vectoriel de dimension finie E, sous-groupes de GL(E). Applications.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:al_nbMatricesDiagonalisablesFq}] Nombre de matrices diagonalisables sur $\F_q$.
		\item[\ref{dev:al_simpliciteSO3}] Simplicité de $\SO(3)$.
		\item[\ref{dev:al_rotationQuaternions}] $SU(2)/\{\Id, -\Id\}\simeq SO(3)$.
		\item[\ref{dev:al_thmDeFroebeniusZolo}] Théorème de Frœbenius-Zolotarev.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:107}{107}] Représentations et caractères d'un groupe fini sur un $\C$-e.v.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:an_gpeDistCaract}] Représentations et sous-groupes distingués.
		\item[\ref{dev:al_prolongementCaract}] Lemme de prolongement des caractères et classification des groupes abéliens finis.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:108}{108}] Exemples de parties génératrices d'un groupe. Applications.
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:al_prolongementCaract}] Lemme de prolongement des caractères et classification des groupes abéliens finis \textbf{[À confirmer]}
		\item[\ref{dev:al_simpliciteSO3}] Simplicité de $\SO(3)$.
		\item[\ref{dev:al_rotationQuaternions}] $SU(2)/\{\Id, -\Id\} \simeq SO(3)$.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:110}{110}] Caractères d'un groupe abélien fini et transformée de Fourier discrète. Applications.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:al_prolongementCaract}] Lemme de prolongement des caractères et classification des groupes abéliens finis.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:120}{120}] Anneaux $\Z/n\Z$. Applications.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:mi_ensemblesSansSommes}] Ensembles dans sommes.
		\item[\ref{dev:al_thmDesDeuxCarres}] Théorème des deux carrés.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:121}{121}] Nombres  premiers. Applications.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:al_reciprociteQuadra}] Loi de réciprocité quadratique par les formes quadratiques.
		\item[\ref{dev:al_thmDesDeuxCarres}] Théorème des deux carrés.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:122}{122}] Anneaux principaux. Exemples et applications.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:al_thmDesDeuxCarres}] Théorème des deux carrés.
		\item[\ref{dev:al_lemmeNoyaux}] Lemme des noyaux.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:123}{123}] Corps finis. Applications.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:al_reciprociteQuadra}] Loi de réciprocité quadratique par les formes quadratiques
		\item[\ref{dev:al_nbMatricesDiagonalisablesFq}] Nombre de matrices diagonalisables sur $\F_q$.
		\item[\ref{dev:al_nbPolyIrredFq}] Nombre de polynômes irréductibles sur $\F_q$.
		\item[\ref{dev:al_thmDeFroebeniusZolo}] Théorème de Frœbenius-Zolotarev.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:125}{125}] Extension de corps. Exemples et applications.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:al_nbPolyIrredFq}] Nombre de polynômes irréductibles sur $\F_q$.
		\item[\ref{dev:al_elementPrimitif}] Théorème de l'élément primitif.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:126}{126}] Exemples d'équations diophantiennes.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:mi_nbSolEquaDioph}] Nombre de solutions d'une équation diophantienne.
		\item[\ref{dev:al_thmDesDeuxCarres}] Théorème des deux carrés.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:141}{141}] Polynômes irréductibles à une indéterminée. Corps de rupture. Exemples et applications.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		
		\item[\ref{dev:al_nbPolyIrredFq}] Nombre de polynômes irréductibles sur $\F_q$.
		\item[\ref{dev:al_elementPrimitif}] Théorème de l'élément primitif.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:142}{142}] Algèbre des polynômes à plusieurs indéterminées. Applications.
	\item[\namedlabel{lec:144}{144}] Racines d'un polynôme. Fonctions symétriques élémentaires. Exemples et applications.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:al_thmDeCayleyHamilton}] Théorème de Cayley-Hamilton par les matrices compagnon.
		\item[\ref{dev:mi_thmDeDAlembertGaussParConnexite}] Théorème de d'Alembert-Gauss par connexité.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:150}{150}] Exemples d'actions de groupes sur les espaces de matrices.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:al_reciprociteQuadra}] Loi de réciprocité quadratique par les formes quadratiques.
		\item[\ref{dev:al_nbMatricesDiagonalisablesFq}] Nombre de matrices diagonalisables sur $\F_q$.
		\item[\ref{dev:al_rotationQuaternions}] $SU(2)/\{\Id, -\Id\} \simeq SO(3)$.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:151}{151}] Dimension d'un espace vectoriel (de dimension finie). Rang. Exemples et applications.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:al_nbRacinesPol}] Nombre de racines d'un polynôme par les formes quadratiques.
		\item[\ref{dev:al_elementPrimitif}] Théorème de l'élément primitif
		\item[\ref{dev:mi_evStableTrans}] Sous-espaces vectoriels de $\mathcal C(\R,\R)$ stables par translations
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:152}{152}] Déterminant. Exemples et applications.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:mi_ellipsoideDeJohn}] Ellipsoïde de John.
		\item[\ref{dev:al_thmDeCayleyHamilton}] Théorème de Cayley-Hamilton par les matrices compagnon.
		\item[\ref{dev:al_thmDeFroebeniusZolo}] Théorème de Frœbenius-Zolotarev.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:153}{153}] Polynômes d'endomophismes en dimension finie. Réduction d'un endomorphisme en dimension finie. Applications.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:al_Dunford}] Décomposition de Dunford.
		\item[\ref{dev:al_sujectiviteExp}] $\exp:\GL_n(\C)\to\mathcal M_n(\C )$ est surjective.
		\item[\ref{dev:al_nbMatricesDiagonalisablesFq}] Nombre de matrices diagonalisables sur $\F_q$.
		\item[\ref{dev:al_lemmeNoyaux}] Lemme des noyaux.
		\item[\ref{dev:al_thmDeCayleyHamilton}] Théorème de Cayley-Hamilton par les matrices compagnon.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:154}{154}] Sous-espaces stables par un endomorphisme ou une famille d'endomorphismes d'un espace vectoriel de dimension finie. Applications.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:al_Dunford}] Décomposition de Dunford.
		\item[\ref{dev:al_nbMatricesDiagonalisablesFq}] Nombre de matrices diagonalisables sur $\F_q$.
		\item[\ref{dev:al_lemmeNoyaux}] Lemme des noyaux.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:155}{155}] Endomorphismes diagonalisables en dimension finie.
	\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:al_Dunford}] Décomposition de Dunford.
		\item[\ref{dev:al_nbMatricesDiagonalisablesFq}] Nombre de matrices diagonalisables sur $\F_q$.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:156}{156}] Exponentielle de matrices. Applications.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:al_sujectiviteExp}] $\exp:\GL_n(\C)\to\mathcal M_n(\C )$ est surjective.
		\item[\ref{dev:al_Dunford}] Décomposition de Dunford.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:157}{157}] Endomorphismes trigonalisables. Endomorphismes nilpotents.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:al_Dunford}] Décomposition de Dunford.
		\item[\ref{dev:al_sujectiviteExp}] $\exp:\GL_n(\C)\to\mathcal M_n(\C )$ est surjective.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:158}{158}] Matrices symétriques réelles, matrices hermitiennes.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:mi_ellipsoideDeJohn}] Ellipsoïde de John.
		\item[\ref{dev:al_rotationQuaternions}] $SU(2)/\{\Id, -\Id\} \simeq SO(3)$.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:159}{159}] Formes linéaires et dualité en dimension finie. Exemples et applications.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:al_nbRacinesPol}] Nombre de racines d'un polynôme par les formes quadratiques.
		\item[\ref{dev:mi_evStableTrans}] Sous-espaces vectoriels de $\mathcal C(\R,\R)$ stables par translations.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:160}{160}] Endomorphismes remarquables d'un espace vectoriel euclidien (de dimension finie)\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:al_isoCube}] Isométries du cube.
		\item[\ref{dev:al_simpliciteSO3}] Simplicité de $\SO(3)$.
		\item[\ref{dev:al_rotationQuaternions}] $SU(2)/\{\Id, -\Id\} \simeq SO(3)$.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:161}{161}] Isométries d'un espace affine euclidien de dimension finie. Applications en dimensions 2 et 3.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:al_suitePolygones}] Étude d'une suite de polygones.
		\item[\ref{dev:al_isoCube}] Isométries du cube.
		\item[\ref{dev:al_simpliciteSO3}] Simplicité de $\SO(3)$.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:162}{162}] Systèmes d'équations linéaires ; opérations élémentaires, aspects algorithmiques et conséquences théoriques.
	\item[\namedlabel{lec:170}{170}] Formes quadratiques sur un espace vectoriel de dimension finie. Orthogonalité, isotropie. Applications.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
	\item[\ref{dev:mi_ellipsoideDeJohn}] Ellipsoïde de John.
	\item[\ref{dev:al_reciprociteQuadra}] Loi de réciprocité quadratique par les formes quadratiques.
	\item[\ref{dev:al_rotationQuaternions}] $SU(2)/\{\Id, -\Id\} \simeq SO(3)$.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:171}{171}] Formes quadratiques réelles. Exemples et applications.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:mi_ellipsoideDeJohn}] Ellipsoïde de John.
		\item[\ref{dev:al_rotationQuaternions}] $SU(2)/\{\Id, -\Id\} \simeq SO(3)$.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:181}{181}] Barycentres dans un espace affine réel de dimension finie, convexité. Applications.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:mi_ellipsoideDeJohn}] Ellipsoïde de John.
		\item[\ref{dev:al_suitePolygones}] Étude d'une suite de polygones.
		\item[\ref{dev:al_isoCube}] Isométries du cube.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:182}{182}] Applications des nombres complexes à la géométrie.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:al_suitePolygones}] Étude d'une suite de polygones.
		\item[\ref{dev:al_rotationQuaternions}] $SU(2)/\{\Id, -\Id\} \simeq SO(3)$.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:183}{183}] Utilisation des groupes en géométrie.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:al_isoCube}] Isométries du cube.
		\item[\ref{dev:al_rotationQuaternions}] $SU(2)/\{\Id, -\Id\} \simeq SO(3)$.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:190}{190}] Méthodes combinatoires, problèmes de dénombrement.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:al_isoCube}] Isométries du cube.
		\item[\ref{dev:mi_nbDeBell}] Nombre de Bell.
		\item[\ref{dev:al_nbMatricesDiagonalisablesFq}] Nombre de matrices diagonalisables sur $\F_q$.
	\end{description}
\end{description}

 \subsection{Liste des leçons d'analyse et développements associés}
\begin{description}
	\item[\namedlabel{lec:201}{201}] Espaces de fonctions : exemples et applications.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:an_completudeLp}] Complétude de $L^p, 1\le p<+\infty$.
		\item[\ref{dev:an_polynomesDeBernstein}] Polynômes de Bernstein.
		\item[\ref{dev:an_thmDeCauchyLipschitz}] Théorème de Cauchy-Lipschitz global.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:202}{202}] Exemples de parties denses et applications.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:an_densitePolynomesOrtho}] Densité des polynômes orthogonaux.
		\item[\ref{dev:an_polynomesDeBernstein}] Polynômes de Bernstein.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:203}{203}] Utilisation de la notion de compacité.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:an_connexiteVASuite}] Connexité des valeurs d'adhérence d'une suite.
		\item[\ref{dev:mi_ellipsoideDeJohn}] Ellipsoïde de John.
		\item[\ref{dev:an_polynomesDeBernstein}] Polynômes de Bernstein.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:204}{204}] Connexité. Exemples et applications.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:an_connexiteVASuite}] Connexité des valeurs d'adhérence d'une suite.
		\item[\ref{dev:al_simpliciteSO3}] Simplicité de $\SO(3)$.
		\item[\ref{dev:mi_thmDeDAlembertGaussParConnexite}] Théorème de D'Alembert-Gauss par connexité.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:205}{205}] Espaces complets. Exemples et applications.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:an_completudeLp}] Complétude de $L^p, 1\le p<+\infty$.
		\item[\ref{dev:an_connexiteVASuite}] Connexité des valeurs d'adhérence d'une suite.
		\item[\ref{dev:an_thmDeCauchyLipschitz}] Théorème de Cauchy-Lipschitz global.
		\item[\ref{dev:an_thmDeProjection}] Théorème de projection dans un Hilbert.
		\item[\ref{dev:an_thmDuPointFixe}] Théorème du point fixe de Picard.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:207}{207}] Prolongement de fonctions. Exemples et applications.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:an_densitePolynomesOrtho}] Densité des polynômes orthogonaux.
		\item[\ref{dev:an_prolongementGamma}] Prolongement de la fonction $\Gamma$ au plan complexe.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:208}{208}] Espaces vectoriels normés, applications linéaires continues. Exemples].\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:an_completudeLp}] Complétude de $L^p, 1\le p<+\infty$.
		\item[\ref{dev:an_thmDeStampacchia}] Théorème de Stampacchia.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:209}{209}] Approximation d'une fonction par des polynômes et des polynômes trigonométriques. Exemples et applications.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:an_densitePolynomesOrtho}] Densité des polynômes orthogonaux.
		\item[\ref{dev:an_polynomesDeBernstein}] Polynômes de Bernstein.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:213}{213}] Espaces de Hilbert. Bases hilbertiennes. Exemples et applications.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:an_densitePolynomesOrtho}] Densité des polynômes orthogonaux.
		\item[\ref{dev:an_thmDeProjection}] Théorème de projection dans un Hilbert.
		\item[\ref{dev:an_thmDeStampacchia}] Théorème de Stampacchia.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:214}{214}] Théorème d'inversion locale, théorème des fonctions implicites. Exemples et applications.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:an_lemmeDeMorse}] Lemme de Morse.
		\item[\ref{dev:mi_thmDeDAlembertGaussParConnexite}] Théorème de D'Alembert-Gauss par connexité.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:215}{215}] Applications différentiables définies sur un ouvert de $\R^n$. Exemples et applications.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:an_ctnteFctCvxes}] Continuité des fonctions convexes.
		\item[\ref{dev:an_lemmeDeMorse}] Lemme de Morse.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:218}{218}] Applications des formules de Taylor.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:an_lemmeDeMorse}] Lemme de Morse.
		\item[\ref{dev:an_methodeDeNewton}] Méthode de Newton.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:219}{219}] Extremums : existence, caractérisation, recherche. Exemples et applications.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:mi_ellipsoideDeJohn}] Ellipsoïde de John.
		\item[\ref{dev:an_thmDeProjection}] Théorème de projection dans un Hilbert.
		\item[\ref{dev:an_thmDeStampacchia}] Théorème de Stampacchia.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:220}{220}] Équations différentielles $X'=f(t, X)$. Exemples d'étude des solutions en dimension 1 et 2.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:an_edoLin}] Étude de $y''+qy=0$.
		\item[\ref{dev:an_thmDeCauchyLipschitz}] Théorème de Cauchy-Lipschitz global.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:221}{221}] Équations différentielles linéaires. Systèmes d'équations différentielles linéaires. Exemples et applications.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:an_edoLin}] Étude de $y''+qy=0$.
		\item[\ref{dev:an_thmDeCauchyLipschitz}] Théorème de Cauchy-Lipschitz global.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:222}{222}] Exemples d'équations aux dérivées partielles linéaires.
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:an_thmDeStampacchia}] Théorème de Stampacchia.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:223}{223}] Suites numériques. Convergence, valeurs d'adhérence. Exemples et applications.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:an_connexiteVASuite}] Connexité des valeurs d'adhérence d'une suite.
		\item[\ref{dev:an_methodeDeNewton}] Méthode de Newton.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:224}{224}] Exemples de développements asymptotiques de suites de fonctions.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:mi_nbSolEquaDioph}] Nombre de solutions d'une équation diophantienne.
		\item[\ref{dev:an_TCL}] Théorème central limite.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:226}{226}] Suites vectorielles et réelles définies par une relation de récurrence $u_{n+1} = f(u_n)$. Exemples et applications.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:an_methodeDeNewton}] Méthode de Newton.
		\item[\ref{dev:an_thmDuPointFixe}] Théorème du point fixe de Picard.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:228}{228}] Continuité et dérivabilité des fonctions réelles d'une variable réelle. Exemples et contre-exemples.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:an_polynomesDeBernstein}] Polynômes de Bernstein.
		\item[\ref{dev:mi_evStableTrans}] Sous-espaces vectoriels de $\mathcal D(\R,\R)$ stables par translations.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:229}{229}] Fonctions monotones. Fonctions convexes. Exemples et applications.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:an_ctnteFctCvxes}] Continuité des fonctions convexes.
		\item[\ref{dev:an_methodeDeNewton}] Méthode de Newton.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:230}{230}] Séries de nombres réels ou complexes. Comportement des restes ou des sommes partielles des séries numériques. Exemples.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:mi_nbDeBell}] Nombre de Bell.
		\item[\ref{dev:an_thmDeHardy}] Théorème de Hardy.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:233}{233}] Méthodes itératives en analyse numérique matricielle.
	\item[\namedlabel{lec:234}{234}] Espaces $L^p, 1\le p\le+\infty$.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:an_completudeLp}] Complétude de $L^p, 1\le p<+\infty$.
		\item[\ref{dev:an_densitePolynomesOrtho}] Densité des polynômes orthogonaux.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:235}{235}] Problèmes d'inversion de limites et d'intégrales.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:an_thmDeHardy}] Théorème de Hardy.
		\item[\ref{dev:an_prolongementGamma}] Prolongement de la fonction $\Gamma$ au plan complexe.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:236}{236}] Illustrer par des exemples quelques méthodes de calcul d'intégrales de fonctions d'une ou plusieurs variables réelles.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:an_calculPrimitiveResidus}] Calcul de primitives par résidus.
		\item[\ref{dev:an_thmDeHardy}] Théorème de Hardy.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:239}{239}] Fonctions définies par une intégrale dépendant d'un paramètre. Exemples et applications\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:an_densitePolynomesOrtho}] Densité des polynômes orthogonaux.
		\item[\ref{dev:an_prolongementGamma}] Prolongement de la fonction $\Gamma$ au plan complexe.
		\item[\ref{dev:an_thmDeHardy}] Théorème de Hardy.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:241}{241}]Suites et séries de fonctions. Exemples et contre-exemples.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:an_polynomesDeBernstein}] Polynômes des Bernstein.
		\item[\ref{dev:an_thmDeHardy}] Théorème de Hardy.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:243}{243}] Convergence de séries entières, propriétés de la somme. Exemples et applications.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:mi_nbSolEquaDioph}] Nombre de solutions d'une équation diophantienne.
		\item[\ref{dev:mi_nbDeBell}] Nombre de Bell.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:245}{245}] Fonctions holomorphes sur un ouvert de $\C$. Exemples et applications.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:an_calculPrimitiveResidus}] Calcul de primitives par résidus.
		\item[\ref{dev:an_densitePolynomesOrtho}] Densité des polynômes orthogonaux.
		\item[\ref{dev:an_prolongementGamma}] Prolongement de la fonction $\Gamma$ au plan complexe.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:246}{246}] Séries de Fourier. Exemples et applications.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:an_sommatoirePoisson}] Formule sommatoire de Poisson.
		\item[\ref{dev:an_thmDeFejer}] Théorème de Féjer.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:250}{250}] Transformation de Fourier. Applications.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:an_densitePolynomesOrtho}] Densité des polynômes orthogonaux.
		\item[\ref{dev:an_sommatoirePoisson}] Formule sommatoire de Poisson.
	\end{description}
	\item [\namedlabel{lec:253}{253}] Utilisation de la notion de convexité en analyse.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:an_ctnteFctCvxes}] Continuité des fonctions convexes.
		\item[\ref{dev:an_thmDeProjection}] Théorème de projection dans un Hilbert.
		\item[\ref{dev:an_thmDeStampacchia}] Théorème de Stampacchia.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:260}{260}] Espérance, variance et moments de variables aléatoires.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:mi_ensemblesSansSommes}] Ensembles sans sommes.
		\item[\ref{dev:an_polynomesDeBernstein}] Polynômes de Bernstein.
		\item[\ref{dev:an_TCL}] Théorème central limite.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:261}{261}] Fonction caractéristique d'une variable aléatoire. Exemples et applications.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:an_inegHoeffding}] Inégalité de Hoeffding.
		\item[\ref{dev:an_TCL}] Théorème central limite.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:262}{262}] Modes de convergence d'une suite de variables aléatoires. Exemples et applications.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:an_inegHoeffding}] Inégalité de Hoeffding.
		\item[\ref{dev:an_TCL}] Théorème central limite.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:263}{263}] Variables aléatoires à densité. Exemples et applications.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:an_TCL}] Théorème central limite.
	\end{description}
	\item[\namedlabel{lec:264}{264}] Variables aléatoires discrètes. Exemples et applications.\\
	Développements associés :
	\begin{description}
		\item[\ref{dev:mi_ensemblesSansSommes}] Ensembles sans sommes.
		\item[\ref{dev:an_polynomesDeBernstein}] Polynômes de Bernstein.
	\end{description}
\end{description}
